郭文貴願傾家蕩產支持香港人 呼籲以車堵路 阻止六四血案重演

(粵語)

push

Push. 大家注意 當參考都好

（請廣傳民陣fb呼籲！）

毋忘先烈，誓撤惡法！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）

呢條粉腸唔該收皮啦唔好得個講字 係就每個人派兩萬 咁咪個個罷工出黎囉

推

唔好齋吹

條撚樣鳩噏多過乜,喺度做utu8er
有冇人有收過佢一滴水